﻿Что полезного в новых версиях C#?

Цель:
Цель данного домашнего задания - освоить и попробовать на практике возможности языка C# версии 9.

Необходимо написать любое консольное приложение (например, калькулятор, сериализатор, логгер, парсер сайтов, форматтер строк, игра-змейка или взять идею из https://github.com/florinpop17/app-ideas или придумать что-нибудь своё) на .NET 5 используя минимум 5 новых конструкций из C# 9 (см. https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/whats-new/csharp-9 и https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/language-reference/proposals/csharp-9.0/records). Над каждой новой используемой конструкцией добавить комментарий "//NEW FEATURE".